支那肺炎南泡單日檢測8000人

由圖可知，南韓昨天2/29-3/1
595確診＋7429陰性＝8024（單日檢驗數）

反觀日本

1510(2/29)－1380(2/28)= 130 （單日檢驗件）

215確診/1510檢驗件數

單日檢驗數 南韓：日本＝8024：130

奶共丫那

仆街嫁嘛

日本

香港仲衰

日本學左支那, 唔驗=無新增

服撚左

香港全部有上呼吸道徵狀，醫生都可以考慮驗，點仲衰？

相信香港醫護手足

北海道知事自行決定全部驗
轉頭厚勞省直頭派人去屌佢搞事

日本真係好唔掂... 搞咩

日本官僚程度真係痴線

香港直頭連數據都無得你睇

不得不承認南泡真係夠狠，識用呢種快刀斬亂麻既手段，長痛不如短痛

如果檢10萬人
隨時單日幾千宗

日本玩撚完

南韓仲可以做到隔離

日本等大爆發

北海道知事：行撚開喇屌你老母

唔講佢自己攞黎賤

單日驗8000宗都幾勁

所以一日升幾百，驗得好快

北海道獨立

g持，本來北海道就唔係日本，日本人自己都歧視愛奴人

#GodBlessJapanese

佢地好似叫蝦夷人唔知有冇記錯

日木仔垃圾